想讀會計HD......應該邊間院校好？

搵工有幫助或者升U好
邊間院校好

讀FHD QHD+會好啲

會計唔係睇你讀“邊間”， 係睇你有無考工會試。考到就得。
當然， 如果你想做會計師之類就要入間大會計師樓， 如果普通會計文員就唔使咁複雜。

商科想升u就一定唔好揀ive
google下就知

會計師之類一定要大學？
同工會試？

有degree先有得考

大學 99.99%。
工會試 100%。
其實個情況係， 試你唔讀大學都可考， 但係就算俾你考晒都無人請， 無經驗即係做唔到會計師。

只有工程升到U， 其他科話知你3.8，大學都唔會傻，知你班人二流腦筋，考商科太易

你認真定搞笑？
商科都好易由non jupas入8大
3.5基本上都穩入

商科冇3.0
至少都可以入到恆大 樹大

是但啦，讀明愛夜校 會計都做到big 4 senior man

係喎，明愛樹大恒商都入到的

商科冇3.0
都可以入到

收皮啦門外漢9up

成個post啲人都係鳩up

I大 HD -> 野雞大學degree -> QP / CPAA / ACCA

唔係
就算你無 degree 但去考一個 bridging exam, 合格後都會俾你考QP

佢錯唔哂，出面既老闆都係想請過有牌既 CPA, 理得你邊間 u grad

我就讀緊hpshcc既 亦都讀過hkcc 感覺hpshcc容易拎高gpa啲

無研究 反正我讀緊 acct degree

都入唔到行 點考個牌呀
出面既老闆係指咩野老闆？ Firm 定commercial
List co 定 sme

如果想升u的話可以考慮下 （利申非打手 前人經驗）

唔好讀會計呀...................................無撚用架

commercial老闆，SME都要你有牌，因為通街都係CPA
要入行好易，拎住個 HD 都有人請 (accounting clerk / audit asso)
簽經驗3年都唔難
最難係考個牌

咁睇唔開想做會計

起碼坐office，搵到兩餐
係難發達
btw 一早block9左你，你食屎啦

BLOCK 9 我又睇我講咩?

無學位要考牌真係考到2047
勁多份卷

無辦法啦， 佢大老爺淨係識吊老母， 吊完就走， 又無乜高見， 唯有我班門弄斧9 up下囉。

睇下你有乜高見囉

conversion讀幾個月，讀完之後可以exempt 既卷同讀四年ACCT DEGREE 一樣

即係香港幾乎都係要CPA牌？？

都係睇GUR 有咩讀...
太空要讀埋flash、拼音考蛙語
就係呢D 十尻科搞到我當年GPA得 3.2

睇你想做咩類型既會計工
做中，高層有牌係基本

會計HD=倒錢落海
建議轉行

連HD 都要讀濕鳩科

係真係幾慘，讀完高不成低不就要繼續考paper先有用，peak 做到成隻狗咁，一日未考到會計師牌，一日都只係食物鏈最低層

Hku都入到
Don’t be silly

讀完想升恆管就要再三諗過，速大好過恆管
恆管畢業又要考蝗語、英文、電腦試
我當年2次報恆管，一次係讀完AL報副學士、一次係讀完HD報degree，兩次都唔收，DKLM 晒我3舊水報名費。好似佢怕我英文差讀唔起我最後都差唔多first hon 速大畢業

讀完都仲要考考考真係cls
平時做野都夠大壓力
仲要邊做邊考
cls工種

ou

唔同學校考試豁免張數有唔同，可以讀得冇咁辛苦

ive 會計 或者 hkuspace 會計hd
都可以豁免
考牌都冇咁辛苦

市場飽和晒讀黎把撚
大陸假數都無你份本身有人做緊